{"id":1630,"date":"2024-01-25T11:15:47","date_gmt":"2024-01-25T15:15:47","guid":{"rendered":"https:\/\/gsp.cl\/?p=1630"},"modified":"2024-01-25T11:15:50","modified_gmt":"2024-01-25T15:15:50","slug":"operadora-electrica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/gsp.cl\/operadora-electrica\/","title":{"rendered":"Operadora el\u00e9ctrica"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-black-color has-white-background-color has-text-color has-background has-link-color wp-elements-6c3de14158d8db873f67a835a5c10bd7\">OPERADORA ELECTRICA<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"554\" height=\"541\" data-src=\"https:\/\/gsp.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/apiladora-electrica-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-1634 lazyload\" data-srcset=\"https:\/\/gsp.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/apiladora-electrica-1.png 554w, https:\/\/gsp.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/apiladora-electrica-1-300x293.png 300w\" data-sizes=\"auto, (max-width: 554px) 100vw, 554px\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 554px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 554\/541;\" \/><noscript><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"554\" height=\"541\" src=\"https:\/\/gsp.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/apiladora-electrica-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-1634\" srcset=\"https:\/\/gsp.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/apiladora-electrica-1.png 554w, https:\/\/gsp.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/apiladora-electrica-1-300x293.png 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 554px) 100vw, 554px\" \/><\/noscript><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"has-black-color has-vivid-cyan-blue-background-color has-text-color has-background has-link-color wp-elements-2f802e63c9406c62957f4ced084a72be\">Importante empresa del rubro log\u00edstico y esta en b\u00fasqueda de Operadora de Apilador El\u00e9ctrico en la comuna de Lampa.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-black-color has-vivid-cyan-blue-background-color has-text-color has-background has-link-color wp-elements-45e46fb72391fa95e447ddf1ceab1a69\">FUNCIONES:<br>Encargado de carga, descarga y movimiento de cargas<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-black-color has-vivid-cyan-blue-background-color has-text-color has-background has-link-color wp-elements-e52600796ebc2545ff9440d8040f929d\">TURNO FIJO: Lunes a viernes de 07:30 a 17:10 hrs<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-black-color has-vivid-cyan-blue-background-color has-text-color has-background has-link-color wp-elements-bc44cd25cf55ab40dd833f5fa8f72128\">SUELDO: $.600.000 L\u00edquidos (Posibilidad de hacer horas extras)<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-black-color has-vivid-cyan-blue-background-color has-text-color has-background has-link-color wp-elements-45ad1cc4d7e8b9c584a64c56fdc8a84c\">OFRECEMOS:<br>-Bus de Acercamiento, solo en las comunas aleda\u00f1as<br>Requisitos:<br>-Mujeres<br>-Extranjeros favor postular con visa definitiva.<br>-Mayores de 18 a\u00f1os<br>-De la comuna o sectores aleda\u00f1os<br>-Licencia Clase D vigente<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Importante empresa del rubro log\u00edstico y esta en b\u00fasqueda de Operadora de Apilador El\u00e9ctrico en la comuna de Lampa.<\/p>\n<p>FUNCIONES:<br \/>\nEncargado de carga, descarga y movimiento de cargas<\/p>\n<p>TURNO FIJO: Lunes a viernes de 07:30 a 17:10 hrs<\/p>\n<p>SUELDO: $.600.000 L\u00edquidos (Posibilidad de hacer horas extras)<\/p>\n<p>OFRECEMOS:<br \/>\n-Bus de Acercamiento, solo en las comunas aleda\u00f1as<br \/>\nRequisitos:<br \/>\n-Mujeres<br \/>\n-Extranjeros favor postular con visa definitiva.<br \/>\n-Mayores de 18 a\u00f1os<br \/>\n-De la comuna o sectores aleda\u00f1os<br \/>\n-Licencia Clase D vigente<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1632,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"rank_math_lock_modified_date":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[7],"tags":[],"class_list":["post-1630","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-apiladores-electricos"],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/gsp.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/apiladora-electrica.png","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/gsp.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1630","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/gsp.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/gsp.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gsp.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gsp.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1630"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/gsp.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1630\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1640,"href":"https:\/\/gsp.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1630\/revisions\/1640"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gsp.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1632"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/gsp.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1630"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/gsp.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1630"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/gsp.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1630"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}